［極瘦撚］體脂得5.9%

岩岩磅完 得5.9%脂肪 105磅
食極都唔肥 可以點做 ？

gym

咩高度先 ? 而且脂肪磅誤差度仲衰過目測

左手舉個4kg 幾野都手軟

矮撚 171cm

做下gym
我year3果年105磅
依家返工120

4kg都不舉 會唔會虧左少少

巴打你都幾嚴重下

4% 可以點做

你個磅專唔專業架
5%應該見到肌肉紋理

係咪淘寶磅呀
個d飲多啖水都差好遠

飲水重點會計落脂肪到

１８５ ４６kg 表示無壓力

有冇呀 我好似1-3%都冇咁瘦

同樓主差唔多, 體脂6% 117lb 171cm

btw 做尖是有用的 曾經做尖上過140lb 而家食少左無咩做運動就跌返落黎

原來有人瘦過我 179 51.5kg

180 56kg 瘦到就快死咁制

175 52kg

樓上鬥瘦

影相啦唔影樣咪得

170 5.2kg

加營素 cancer奶粉 高蛋白diet

你用咩磅先

之前度得1點幾

170 45

無圖你話0%都得

170樹枝？

181 52.3kg

183 58kg 好彩骨架夠壯 睇落唔會好怪
但就衰係冇肉到 打側身成張紙咁

有冇巴打有舊骨凸出來
成日覺得好核突。。

1點幾應該死撚左

巴打有厭食？

176cm 49kg

5.2kg

166 48kg

之前又係瘦到仆街 跟住做gym+飲食就肥咗
係肥咗唔係大隻咗
不過都已經好滿足

183 66kg 向70kg進發緊

175cm 45kg
最近開始食增磅粉 做運動 改變下自己

179 49kg

183cm

100KG

體脂22%

174 53kg

依家d磅咁撚磅架咩體脂都磅到

有無脂肪磅推介

智障都上高登

173

173 60kg

same bro
想增到65kg

三年前88磅 依加154磅

成班垃圾

170 51kg 係呢到覺得自己好肥

好似測體脂咁測係唔準
如果得5.9%應該你已經係埃塞俄比亞級

人地跳高港隊個女仔，體脂都係9.5%
個肚已經腹肌出哂黎

176cm 60.5kg

女仔計埋胸嫁

160 43KG 有冇人夠我癲
屌由細到大(23歲)都食唔肥,小學瘦到要見營養師,BMI嚴重偏底,依家仲係UNDERWEIGHT RANGE
注定一世無女

169
最低 45kg (依加keep住49-50)
最低 error 最高6.8%(49.6kg)體脂

178cm, 體脂3.6%
一日五餐，唔好比身體有一刻肚餓既感覺。
作息定時盡量12點前訓
做埋gym 就會慢慢上到。
我因為肌肉本身縮得太緊，唔識得去放鬆，所以做極都唔理想。

你體脂係3.6kg 唔係3.6%喎

眼訓睇過龍
應該大約6.2%

呢度係極瘦撚
160 43kg 你係輕度肥胖

要增磅既話
Weight train + nutrition + 休息

1. 計左你一日既maintenance calorie先
(Google macro calculator 大把）
2. 增磅既就加350-500 kcal
3. 1 g carbs= 4 kcal, 1 protein = 4 kcal,
1 g fat = 9 kcal
4. 50% calorie from carbs, 30 % from protein, 20% from fat

E.g. 一個60 kg 既人
60 kg = 132 lbs, 1 lbs body mass requires 1 G protein for growth
一日攝取既protein = 132 g
(100 g skinless chicken breast: 30 protein)

Carbs he needs = 132 x 5/3 = 220 g
(100 g rice: 28 g carbs, 100 g spaghetti = 72 g carbs...)

Fats he needs= 132 x 2/3 = 88 g
( from salmons, from olive oil...)

Daily calorie he needs for add mass
= 132 x 4 + 220 x 4 + 88 x 9 + 500 = 2660 kcal

不過前提係佢有合適既重量訓練先會長肉

175 49kg

174 58kg

屌曬你地全部老母

閘住

搵日研究下先

175 47-48kg

same
仲凸過你